# Cайт с лентой постов своего (или любого чужого) инстаграма.

Клиент:
- Лента должна быть "бесконечной": подгружаться при скроллинге.
- "Дизайн" не нужен, достаточно минимальной верстки.
- JS. Можно использовать React, если удобнее, но не обязательно.

Сервер:
- По сути, нужен только чтобы не отдавать токен на клиент.
- Проксирует запросы от клиента в инстаграм.
- Python 3. Flask или aiohttp.
